最後的巴別塔

最後的巴別塔。有冇人玩緊？
玩到幾時先完教學？
玩到幾時先算係首抽？

盡頭的

無人玩？

冇人仲有心機打機

有link?

幾好玩

玩完第三章先首抽，我差啲想del game，但過左首抽後就開始好玩好多

其賁都對隻GAME幾失望, 感覺上就係時空貓劣化版, 樣樣都差過時空貓幾皮, 故事, 系統, 音樂都係

玩到第九章 完全係時空貓劣等作

畫面同故事都OK吖
係個系統最on9姐
無限覺醒

唔好玩

好走唔送

官網:

下載:
(iOS)

卡關去個網睇or問啦: